
> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).6/9/17

**Design challenge**
===================
*06-09-2017*

>Vandaag ben ik bezig met het logo van onze app. We zijn aan het brainstormen hoe we onze logo gaan maken. We zijn aan het onderzoeken welke kleur en vormen belangrijk is. We kunnen onze ideen samen brengen en er iets mooi van maken. We maken nu allemaal schetsen en zullen het dan op het einde bij elkaar brengen.